以現時經濟狀況，大家覺得恒生指數幾多點先合理？

30000，始終中國經濟基本面不變，政府大力支持經濟，疫情過後又會有救復性反彈。

13000

現價只係反映早前疫情對香港既影響，未完全反映世界經濟形勢急轉直下既預期，再加上今日完全唔見恐慌，20000-22000係合理價

如果疫情導致全球停擺，起碼18000

15000

龍市中, 起碼過4萬點

08年都得返8000啦

而家你話呢

1

drop to zero

0.1

仲好多人買貨 明顯未到低位

差不多

相信政府

22000-23000左右

08個底10676呀

14000左右

用08年底計返通漲每年4％
10676*1.04^12
17000左右